\beginsong{Cante al Señor}[by={},
                     verAlbum={},
                     tono={A}, bpm={100}, compas={4/4}]
    

    \transpose{0}
	\beginverse 
		{\nolyrics\[F#m] \[E] \[A/C#] \[D] x2}
	\endverse
	
	% Verse
	\beginverse
        \[A]Mi Cristo, \[E/G#] mi rey
        \[F#m]Nadie es co\[E]mo \[D]tú
        Toda mi \[A/C#]vida
        \[D]Quiero exal\[E]tar, las \[D/F#]maravillas \[G]de tu a\[E]mor
        \[A] Consuelo \[E/G#] refugio, \[F#m]torre de \[E]fuerza y po\[D]der
        Todo mi \[A/C#]ser, \[D]lo que \[E]yo soy
        \[D/F#]Nunca cese \[G]de ado\[E]rar
        
	\endverse
	

	% Chorus
	\beginchorus
        \[A]Cante al Se\[F#m]ñor toda \[D]la crea\[E]ción
        \[A]Honra, po\[F#m]der, majes\[D]tad sean al \[E]rey
        \[F#m]Montes cae\[E]rán y el \[D]mar rugi\[Bm7]rá
        Al so\[E]nar \[D/F#]de su \[E/G#]nom\[E]bre
        
        
        \[A]Canto con \[F#m]gozo al mi\[D]rar tu po\[E]der
        Por \[A]siempre yo \[F#m]te ama\[D]ré y di\[E]ré
        \[F#]Incompa\[E]rables pro\[D]mesas me \[E]das
        Se\[F#m]ñor
	\endchorus
	
    \beginverse 
		{\nolyrics\[F#m] \[E] \[A/C#] \[D] x2}
	\endverse
  
     \beginchorus
        \[A]Cante al Se\[F#m]ñor toda \[D]la crea\[E]ción
        \[A]Honra, po\[F#m]der, majes\[D]tad sean al \[E]rey
        \[F#m]Montes cae\[E]rán y el \[D]mar rugi\[Bm7]rá
        Al so\[E]nar \[D/F#]de su \[E/G#]nom\[E]bre
    \endchorus
  
  \beginverse 
		{\nolyrics\[Modulación]}
	\endverse 
  
  \transpose{2}
    \beginchorus 
        \[A]Canto con \[F#m]gozo al mi\[D]rar tu po\[E]der
        Por \[A]siempre yo \[F#m]te ama\[D]ré y di\[E]ré
        \[F#]Incompa\[E]rables pro\[D]mesas me \[E]das
    \endchorus  
    
    \beginchorus   
        Se...\[A]Cante al Se\[F#m]ñor toda \[D]la crea\[E]ción
        \[A]Honra, po\[F#m]der, majes\[D]tad sean al \[E]rey
        \[F#m]Montes cae\[E]rán y el \[D]mar rugi\[Bm7]rá
        Al so\[E]nar \[D/F#]de su \[E/G#]nom\[E]bre
     \endchorus   
      
      \beginchorus   
        \[A]Canto con \[F#m]gozo al mi\[D]rar tu po\[E]der
        Por \[A]siempre yo \[F#m]te ama\[D]ré y di\[E]ré
        \[F#]Incompa\[E]rables pro\[D]mesas me \[E]das Se...
        \[F#]Incompa\[E]rables pro\[D]mesas me \[E]das Se...
        \[F#]Incompa\[E]rables pro\[D]mesas me \[E]das
        Se\[F#m]ñor
    \endchorus
    
    \beginverse 
		{\nolyrics\[F#m] \[E] \[A/C#] \[D] x2}
	\endverse
    
\endsong